有冇人Feel到地震

如題

冇

冇 不過訓唔著

疴夜尿打左個尿震sorry

我果度無啦啦有地盤聲 但問題係有好低好重金屬回音 有冇人聽到

Yes . Around 11pm

sor打左個喊路